裝抽油煙機師傅入

因為裝修同造櫃師傅唔同 兩個意見唔一樣
想問下大家意見

綠色係裝廚櫃大概位置
黃色係開孔位
藍色係抽油煙機位置
會裝咗廚櫃先裝抽油煙機

因為開孔位會比廚櫃遮住咗
造櫃師傅話未裝櫃前
要放咗條排氣喉同唧埋玻璃膠先
到裝櫃時就幫我穿返條喉入櫃
因為裝咗櫃後 裝抽油煙機師傅唔會唧到玻璃膠

裝修師傅就話做咗幾十年都無咁做過
因為開孔位同廚櫃之間仲有少少位
會裝到排條喉同唧到膠
所以可以等裝抽油煙機師傅做
同埋裝咗喉先裝櫃 好易整爛條喉

但我試過隻手放出去
隻手都無咁長
就算唧到喉底都唧唔到頂啦

跪求意見

我做就一定裝左櫃先裝機，裝左90000幾部都係咁做，邊有人用套櫃去就部機？佢老點你姐話打唔倒膠，開窗花打行膠有幾難，又唔洗靚

或者最簡單 機唔裝，開左塊玻璃個窿做左條錫紙喉先，就搞掂，不過一般裝機佬係唔會理你，齋裝機先收得幾百蚊，唔會同你搞兩次，你所謂既裝櫃佬都係悲劇，咁撚簡單都唔提你

無搭棚 隻手夠長唧到開孔頂個位？
好苦惱
要今日決定

你唔想博最簡單咪叫佢裝左條喉先，裝櫃如果會撞爛條錫紙喉，你叫個鬥木佬死左去啦

窿就開咗㗎啦
裝修師傅話可以幫我裝咗喉先
不過佢幾十年都無咁做過

我做倒唔代表其他人做倒，我就無棚都會損出去，唔代表其他人會博命既，做左條喉先，一了百了

緊係，因為幾十年都唔會分開兩次做，佢會蝕比你

好
就聽你講啦

Btw 你用明火煤氣佬定枱面電磁爐，我見你好似唔夠26吋空間比人裝爐

裝修師傅做咗喉先
唔使裝抽油煙機師傅黎2次

電爐呀
畫得樣衰 應該夠高

無記錯就26吋空間 煤氣佬到抽油煙機底，少1cm煤氣公司都唔會幫你裝，因為要揹飛

裝修佬最叻就關人撚事做多蝕多